怎樣下載百度app ?

因為封鎖香港已下架

返大陸住囉屌你老母

#1
msiraymond
•
9 日前
小弟在網上看到有案例，原來去網吧觸摸滑鼠，再去廁所觸摸陽具，就有机會感染；又有個案，患者小便後，沒洗手，挖鼻孔，孔內感染腫瘤。好似好慘咁喎
2
8

膠登係咪一个殘体都唔比用？

搜尋
回帶
追蹤
發送匣
名已留
自選台吹水台熱 門最 新時事台財經台體育台
新聞
時事台娛樂台政事台財經台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台健康台飲食台感情台旅遊台上班台活動台校園台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序
第 1 頁
#1
msiraymond
•
8 日前
真係唔用得？
0
11

性病支那狗

Hide Blocked User - msiraymond

支那狗

我呆了

你老母比狗屌呀大陸仔

傻鳩大陸仔 返大陸寫殘體字啦 屌你老母

大陸仔俾狗屌到有性病